屌你老味啲暖化撚又縮返老母個西度！

樓主今日咁活躍

.

濕凍

咁老母個西保暖ma

咁搶口牙

會員蓋世寶吊老母推舊POST,禁言3年

琪狗